點解次次圍個靚妹都要十幾廿個差佬

平時捉犯都係兩個都搞掂
依家就要十幾個人兇一個手無寸鐵既人
係咪反映出香港警力過多
浪費納稅人錢

見到女就狗衝係天性

因為佢哋係狗公

同點解唔理銅鑼灣，只喺西環推進一樣

一般認為警察嘅責任係維持治安
你就會跌入盲區
佢哋唔係要守護每區秩序
治安於佢哋於無物

佢哋唔係要咬得多人，係一咬就要咬死一個人，而且唔比機會其他人反撲。

我地一定要記低今日撞人果兩個司機
告佢地畜意謀殺